平放陳柏宇3/12 $480X2

有事去唔到 求原價+手續費$1000放哂2張 有意留TG

800ok?

留TG傾

$1000 ok

1200放2張680
Exact7ly係呢個位

有興趣tg

搵左你啦巴打